[幫推] 召喚目擊者 太古廣場事件廢老

我尋日大概6點幾到pp平台 到個時見到鄺仔講左幾句 後來鄺仔就落返去
等到大約8點幾個時有個廢老拖住兩個細路係度大大聲話“屌 仲唔跳呀” 之後俾巴打圍屌

無幾耐義士就食野之後就爬左出去

我當時無影低個廢老個樣 有無其他在場巴打有影低 清算下條垃圾

廢老是謀殺

留力今日啦

年中有唔知幾多條廢老咁樣講野。清唔哂

教唆他人自殺

但佢叫人跳喎

搵到就搵啦，但搵到都好難起到底/做到其他野

清左網上個班會易啲